# Readme

## LaTex Editor

Ich nutze VS-Code <https://code.visualstudio.com/> mit <https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=James-Yu.latex-workshop>.

in den Vorraussetzungen steht:

- install Texlive
  
  <https://www.tug.org/texlive/>

dann Gitlab mit VS-Code verbinden. 

- Account erstellen

- Projekt anlegen

- Projekt in leeren Ordner clonen

## fu ich krieg das alles win nich hin 

- <www.overleaf.com>

...MARKDOWN wär mir liba
